移民日本

見有移民帖，d人蔡瀾式尻吹，又開個你問我答

圖年撚年都有人帰化，最撚多係中國人，唔撚明香港人做乜up 極都係陳尾零 ，仲要只係識講結婚
圖：日本囉開貨，要開 100円shop唔難，再唔識去開間daiso 有FC

三：香港人仲係到又痕又怕痛，你去轉福岡，大把鬼仔日本創緊業了